Een gelukkige omstandigheid voor Frankrijk, zoals de zoals altijd is voor alle landen dezelfde begunstigde!--altijd was voor Engeland (bij wijze van voorbeeld), in de betreurde dagen van de vrolijke Stuart die verkocht.
